如果 韓子亮 （TL) 開演唱會 你地會唔會睇🤟🏻

睇
唔睇

作為TL忠實fans點會唔睇?

認真其實party of TL無年歌其實好反智！

想睇<3

睇TL演唱會有無得同佢玩到喘氣

Party With TL

希望TL演唱會有一班dancers
一齊重現佢經典嘅刀群舞

TL咁鍾意韓國 為左佢地改姓韓
會唔會效法韓國綜藝表演一下兩倍速舞蹈？

希望現場座無虛席

TL

除左千手觀音
希望編舞適當加入 killing part

或者經典表情演技

會員 韓子亮TL Hon默默留下正平

有無巴絲同我去？

Party with TL全場跳舞版

睇

哇 仆街希望買到飛

比錢請打手去睇囉

買唔到都要硬食黃牛啦
平時反黃牛 但TL嘅處男show為左要睇到就撐一次咁多唞氣

見到大家咁支持TL 咸左

gchi TL

香港樂壇有各位ching支持

TL見到應該好開心

佢又話自殺？？？？